侵侵中咗肺炎

美帝唔好縮，一定要追究CCPVIRUS 到底!